火神大我 vs 櫻木花道

正評: 火神大我

負評: 櫻木花道

vs邊方面先？
球技:火神大我>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>米高佐敦>>>>>>>>>>>>>>>>>>櫻木花道

火神勁到無乜特色
又美國人又有錢
黑子都係跟佢痴冠

有冇好比 一個識超能力一個普通人

技術

籃板

籃底進攻

無球進攻

防守

籃球智商

速度

好多野比較 佢地都係打PF 一定會分到高低

咁撚on9啦樓主
一個超能力向 一個現實向
點比？
係要比較既話 肯撚定係火神嫁
超能力者點同凡人比

火神唔靠黑子打 根本打唔贏

其實有好多野都可以比較

火神有冠軍 但櫻木冇

火神識入zone 櫻木唔識入

但櫻木識小人物技籃 火神條友下下都爆樽

櫻木又識喂波 雖然都係少 但都比火神好

好多野可以講

圓堂守 vs 林源三

桐谷和人

櫻木識撚打波咩

我咪勁過佢地，係倫敦zone 5至zone 1任我入，行行吓就zone5 入咗zone 1, 仲要體能仲keep 到

桐人條on9仔連飛機都唔識打

仲學人講打波 笑死

ching 唔好搞笑啦 認真學術post黎

空條承太郎

火神開zone 一打五都得

綠間真太郎 vs 史提芬居里

一時唔記得要同位